[KiLLiNG ME] 有冇人聽日去睇SiM

聽日日本Ska Punk班霸SiM惡魔們黎香港喇!
有冇巴絲聽日會去睇?
我自己一個去 身邊冇朋友聽SiM
OA仲有鐵記
準備好Mosh未?
過黎傾下計先

補番神曲KiLLiNG ME (Live)

冇

個場好多架妹 仲有個好似mah

佢好Mosh得 勁正
完場同佢影左相傾左幾句 日本仔黎
但啲日本肥婆勁仆街 我喺第2行比佢young左幾腳

日本啲迷妹仲大力過啲仔